中共急過瀨屎 今晚有不反對手足要萬事小心

係人都知中共依家急過瀨屎，今晚有外國人在場，佢地一定千方百計搞d野出黎污衊示威者。

所以人一定要多，邊個玩野就阻止佢。
希望魔法師今日可以做住副業先。

全民攝衫，萬事小心。
光復香港 時代革命！

警要新仔幫上頭及大陸武警嘅罪行頂罪

印定d平反64
中國共產黨死清光既字句幫鬼同d牌影先

忍手呀，未過人權法案，未區議會選舉，唔好俾支那政客有藉口取消、阻撓

我唔係話勇武唔好出，有人搞事我地都要有能力阻止，但人多聚集出魔法可能引起混亂，唔係咁好睇。

法案唔係結束，係開始！
但都要過左條法案先！

推

真心 中共又放哂風話要粉身碎骨 好驚佢今晚出陰招搞事

[前線][文宣入]用黑警借車反咬政府一口

幫推
我地有能力反分化政府！
推呀！

入尼睇下唔勇武我地可以點做

如果黑警加唔成人工會點